\input{../../../../main.tex}

\begin{document}


\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Кинематика}{9 класс}

\section{Лекция}
\subsection{Мгновенная скорость, ускорение, графики.}
\subsection{Равноускоренное движение по прямой.}
(задачи входят в <<общие>> серии)

\libproblem{1001}{1.24}
\libproblem{1001}{1.25}
\libproblem{1001}{1.38}
\libproblem{goldfarb}{1.45}
\libproblem{savchenko}{1.2.18}

\section{Лекция}
\subsection{Движение тела, брошенного под углом к горизонту.}
\subsection{Движение тела, брошенного под углом к горизонту (2).}
(задачи входят в <<лекционные>> серии)

\libproblem{1001}{1.43}
\libproblem{1001}{1.45}
\libproblem{city}{2000-09-4}
\libproblem{1001}{1.47}
\libproblem{city}{2000-09-3}
\libproblem{savchenko}{1.3.18}
\libproblem{savchenko}{1.3.19}

\section{Лекция}
\subsection{Переход в другую систему отсчета.}
(задачи входят в <<общие>> серии)

\libproblem{1001}{1.22}
\libproblem{kvant-page}{1990-02-p63}

\subsection{Движение со связями.}

\libproblem{savchenko}{1.5.5}
\libproblem{savchenko}{1.5.19}

\section{Лекция}
\subsection{Равномерное движение по окружности.}
\subsection{Нормальное и тангенциальное ускорение.}
(задачи входят в <<лекционные>> серии)

\task{
    Колесо вращается по закону $\phi = 5t - t^2$. Найдите в конце первой секунды
    вращения угловую скорость колеса, а также линейную скорость и полное ускорение
    точек, лежащих на ободе колеса. Радиус колеса 20~см.
}

\libproblem{savchenko}{1.3.24}
\libproblem{savchenko}{1.3.26}
\libproblem{savchenko}{1.3.27}
\libproblem{butikov-bykov-kondratyev}{1.8}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
